雪莉(崔真理) 時尚王cut

我又重睇running man有她的片段，花茶。

如果佢從來都唔係明星 其實點蒲點癲都不成問題 只可惜佢係明星 仲要係自細就做童星 好似從來都冇其他路畀佢揀咁

rip

次次睇依張都好傷感

到底經歷咗啲咩先會搞到個人咁神化